用雞蛋會失去一定支持 各位請冷靜

呢場係一場持久戰, 記住唔好冒險去做失民意既野, 同時又有機會被拘捕

依家無目的地無衝突成堆無啦啦喺度講掉嘢好撚鬼 仲要唔只一個post

義士可以點救,俾世位任人入
連登仔認哂根本出黎就係為左黎擲野
幾個POST講擲野噴到成地精
唔俾擲就篤灰分化

你覺得做咩先正確？ 我唔係支持扔野
但係你覺得好似而家咁樣 可以持久到幾耐？ 個個星期都去遊行一次 咁就唔會消耗民意？

我自己覺得可以等G20/七一先再諗, 到時有機會增加第三輪關稅
短期和理非可以考慮三罷

咁你咪等
依家吹緊21升級
話明升級咪掉嘢
你要做其他咪唔好去係屋企睇

雞蛋都話唔得我琴日叫佢地忍，今日我支持掟雞蛋喇

各位，我就係早前提議出十字架嘅人
好多連登絲巴同教徙反對，所以我認左錯
因為我哋需要尊重人地個宗教，先碼要資詢過教徙先
同埋咁做同林鄭講主要佢去選特首一樣咁下流

嗱依家連登絲巴唔係好反對掟雞蛋
你係咪想我哋，掟雞蛋問埋警察先？